又話快閃中環

仲話要三罷，熱門一們行動post 都冇

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕